[推到完場] 曼聯 對 熱刺 II

半場換爆炸大巴喇

臨天光

爆炸出未

Post bar

啦啦聲 整多粒燕梳球

80分鐘先出

支持換爆炸

伊巴洗唔洗場場出足90分鐘呀

爆炸

d人好似整係識交波比伊巴⋯

唔想俾人掉落垃圾箱

孫興民都有人吹奏

靴尼拉今日幾好波，小左交失波

Hehe真係一個好盡力既球員

多左向傳
之前佢俾波保守小小

好勤力添

咁樣漏撚晒人

普巴

好on9 次次守死球都走漏人

我屌你咩咁樣漏人

佢今日同普巴咁左咁多重疊

又係死球

癡線，比大力神任射

差d輸普巴唔mark

屌你華西睇波

妹妹下手指指做乜9

等輸啦

華西晌度思考人生

又係樓豬

個個都屌普巴

華西睇波

-6

華西發緊夢

哇屌你普巴MARK漏人仲可以手指指唔關佢事咁 ON9

普巴走甩人重屌人 真係好撚野

係華倫

2:0啦好嗎

華西漏先

猁榮基好失望

唔係華西咩

好撚在雲耶馬頂唔中

係唔係都屌左先

平安鐘

差d俾雲耶馬搞掂

點解次次死球防守都係bull shit

咁樣漏人

輸華西WO

普巴幫手都錯

關普巴乜事

發緊夢咁

今季幾次都係咁

Metoo

難得早兩日贏左波, 今場唔係唔柒呀

普巴是無辜的

華西真係世界級，企喺禁區頂睇波

華西冇跟

梗係入左普巴先

送普巴番意大利啦

好明顯依到d人反pogba反到呢

笑死

係咪都屌左先

企喺度好似V92思考人生喎

華西發下夢係咪唔得先 我愛華西

佢唔係第一次

son

真係唔關佢事

普巴真係鳩鳩地

集中力麻麻，又要死扭

返去踢意假啦不如

唔知大家有冇發覺
而家迪迪仔救波
無論大力细力都好少接實個波
下下撲出去就算

大米遲早出事

換孫

其實martial個態真係唔好
幾腳波就睇得出
出rashford好過啦

三巴都比人盲反得好緊要 😂

個個見鏡頭影住普巴以為佢失誤

大米真係邊個都撚到佢

換走SON

又係落河

仆街換施素高

食鬆糕in

放題

射上天，屌!
射中籠俾人救到，屌!

唔識睇波仲屌人 真係好撚野

月巴同e巴都好撚勁囉

見到jones 撞低左 個個衝過去睇佢點

咁都畀牌

落河今日清左幾多波

驚佢會死

熱刺換走呀仔

係華西走甩

好彩今日落河超水準發揮

對面boxing?

達米好廢
成日要落河執屎
好彩佢今日有態

如果普巴呢

冇晒後防嫁啦
大家都唔想blind出

呢個球証真係唔知做乜鳩

自己起左身屌人啦隻屌人狗

我發現妹妹淨係會交一腳波比廢老
無論廢老咩位佢第一個選擇一定係廢老
如果要佢交比其他人就一定會紆兩野先

又黑又大隻起身啦扮乜野

吹得好鳩

屌你老母，都係入一球之後比人㩒住嚟打

blind出真係無眼睇

b仔唔係喺後備度咩？

shaw呢 係咪又要雪一排

拜利今日後備

左閘唔洗買

榮基開始黎料

坐起度好似NBA球星咁問no foul ?

睇mk控波係一種享受

唔該換走馬迪爾

大米個身位

朗隊可以出場未

馬仔今日傳波都唔掂WO

最後係爆炸in 加強防守

晾人喎呢下喂

又縮到咁後

施素高出嚟撚大米

MK對腳好短

換馬仔啦

攻時得兩三個人攻
縮後縮到呢

就算盲唔正選都可以做罪犯架啦

福仔換馬仔啦

妹到個freekick

終於肯吹foul

馬仔真係要換

唉又比人㩒住黎打

好多場都係咁啦

馬換福啦

成日唔交波

唔好又俾伊巴射

傳啦仆街

比熱狗瘋狂屌打
又準備完場占和

重複犯錯

DADDY要守，換爆炸 😛

有人交至得㗎

依家求sop link會否太遲

咁都唔肯俾落去

都冇人

打字嚟講你都算懶過閪果堆

屌

Po bar

屌中柱

唔好比伊巴射

pogba冇運

普巴差D

我曼又開始黑仔我屌

妹妹黑到

點解普巴咁鍾意咁樣妹妹下唔分波

中柱

馬仔個位一俾佢
兩條友夾爆馬仔啦

中眉

暗湧呀

妹妹

中完楣應該好快失波

80M

屌 柱

死角中柱

妹妹
猁榮基

柱 真係入唔到第二球

又黎

又係咁入唔到第二球

中楣

咁都唔入 睇黎又1:1

利米基收皮啦 你隊波入兩球咪又係輸

又中楣

收爹啦 痢榮基 聽佢講波好撚煩

Poback

Touch wood

屌叫左出黎

好波咪唔交波囉

屌黑撚走球12碼

真係中降頭

中楣 劇本

中完柱feel到會逼和

伊巴

入到真係痴線

咁都入唔到

各位手足真係好似入定1-1

仆街又中柱 次次都中柱

咁都唔撚入又係妹妹

廢老攞人個波

伊巴成功防守馬仔

黑撚到

又召喚神意

咁都冇12碼

通常中完柱就會1:1
幾場都係咁
好撚邪

癡線冇左兩球PK

仲要衰YC

咁都救到

屌你老母 痢榮基 正on9 去講你隊愛隊啦

屌 又係多功勢入唔到 一陣又俾人絕殺

推人咁撚明顯

仆街lloris

推鳩人 又無 12 碼

又埋下和波伏線

係到唔吹 屌

李榮基好撚煩

pogback呢下好好多啦

咁撚樣踢頭都唔吹12碼

洛尼斯勁撚到

又係無12碼 球證真係屌你老母

屌你老母兩球都唔比12碼

妹妹d世界波成日中柱

我買左啦 你地呢 🤔

又無12碼

普巴黑撚到
球證黑撚到

今季第幾場呢d波

2比0得唔得

第二球12碼啦屌

咁撚樣又唔比12碼

入唔到第二球

彈地都撲到你老味

呢腳一定要落啦戇鳩

屌你今季俾人黑走十球12碼都有

referee sucks

準備1比1

跟料CHING 🤗

個球政真係好差

公平咩

衰黃牌好過送個反擊俾人

屌 咁都唔吹

劇本，和撚硬

通常咁樣都係失分收場

我地梅拿今季入左6球波 6球都12碼100%命中啊

個球證真係盲架喎

妹妹上次咪停左囉

費sir積落d數有排還

屌緊球證呀on9

熱狗都幾狗
成身陰陰濕濕小動作

咁都冇foul

哇屌你老母仲黑過踢街場

on9

施素鳩推撚到咁都唔吹

曼聯過數啦

曼聯真係好撚黑

梅沙施掃高 d 波真係粗碌到

歐洲國家盃踢得好少少就話要去踢皇馬

大米比黑腸撚狗咁撚

不要換馬達出嚟玩下

好撚不安

買左一千蚊熱狗下一隊

施素高喪爆 痴筋

主場俾人黑到咁, 費sir實睇到爆血管

唔洗睇了, 85分鐘後一定比人追返粒

就快70分鐘搵爆炸

收馬仔出拜利/blind幫大米plz

左邊出羊la

屌你老母波都踢唔中又無12碼
真係逼害

加利佬:大米好撚有問題

不如

對中堅

踢得咁好 ... 又嚟 1:1 真係灰架喎

香港評述員 有邊個唔煩。。。 成日講埋啲戇鳩 數據

上季佢哋打軌仲爽

又係入1粒俾人屌打

摩佬唔換人?

冇

係咁攻大米嗰邊

諗清楚我講乜先出嚟吠啦唔該

宗師咁樣攞落黎都唔簡單

邊個係妹妹

換撚走馬仔la diu

普巴好勤力WO 👀

應該要加強右邊防守，右邊瘋狂比人中出

大米真係放題

左邊第幾次比人硬爆落底?

換人未

妹下妹下

我要朗隊踢呀

儲埋唔換有禮物掛

等睇1-1

咪畀我講中, 陣間曼聯實輸返球 12 碼畀熱刺

真係唔可以怪摩帥話被人逼害，已經有2至3場比漏12碼

轉撚左英文

大米嗰邊？

左閘1月一定要買人啦

又神咁早縮後

除咗利狗之外 最撚憎熱狗

換走大米啦屌
比條施素高撚狗咁撚

大米唔掂

太離譜

比施素高屈機

佢等左成晚最興奮呢段時間啦
等緊熱刺追和

shaw 傷？

伊巴馬仔零默契

馬仔做近距離觀眾

縮都唔緊要，換個福仔出黎打反擊都好丫
依家Only比人圍屌

施素高好撚勁

陣間一換爆炸出嚟 可以重搥 1 - 1

熱壓哂上去了

華西痴線

嚇撚死

華西

Sissoko條大黑腸 撞散曬後面

成場左邊死哂，防守又唔得，仲唔換

摩佬係咪唔知有快車
個個老鬼都打足

呂痛呢下 望唔到右邊 MK 空晒

呢個真, 幾球都係咁
搵福仔拍伊巴仲好

仆街了

摩佬換人真係慢
對曼城個場都敢半場換2個
最近都尾段先換

agger

場場1：1 daddy悶唔悶架

呢個位輸罰球

gg

仆街

即係叫人入波喇

劇本

換走大米，入拜利，抽洛河打左閘啦

伊巴其實踢60MIN好LA

60MIN後完全打唔到反擊

又係rojo輸呢啲

伊巴太慢

痢榮基咪撚講曼啦屌

明顯要換返d快馬打返擊啦
又係唔換人
好多人連打2場都無氣

落河申請做戰犯

人地成隊上晒嚟
頭先防守得六個咋

和味好濃啊屌你老母

比福仔踢多幾場好過
現階段黎講馬仔冇優勢

de gea

ddg

Ddg

佢踢足喎 咁都有得屌?!

呢場無之前縮得咁過份 普巴兩球真係無運
但左路真係唔掂

要不是ddg

ddg motm confirmed

肯換人未呀老豆

好在仲有ddg

拜利換大米比洛祖左閘對施素高啦

DDG又要比人撚狗咁撚

黎la

福仔

想問之前屌DDG既去晒邊???

目前為止都 OKAY

哈你簡尼 靜過西咁

福

次次領先一球 就收工咁

大米可以返意甲耕田啦

劇本de gea上身後1:1

有預感就出爆炸

福仔239

好撚悶

球證食屎

都無左態好耐了

屌你大米安又比人撚

福仔換馬仔

一如所料

Rashford換martial正路

後防廢ddg就勁

福仔又換馬仔?

換埋白蘭特同肥仔幫吓守啦

換入福仔

今場換得咁正路既
馬仔換福仔

馬仔快啲打番起啦

Sissoko 真係牛撚到仆街

馬仔繼續努力福

mk換費蘭尼100%

唔知福仔 239 做晒d 功課未

講波佬點睇波

今日玩career賣走rojo佢就咁勁
睇嚟成隊賣晒佢好過

換馬仔就出肥西啦屌

佢好似冇邊次對曼聯有 嘢睇

btw m12 out 福仔in

Now果條友話馬仔表現幾好

老實講應該換伊巴

福仔打好d搶返個正選出黎

換馬仔

福仔加油

正路換人

神龍trigger

有無血台LINK

1-1 🍻

屌
我要朗隊

我借撚左佢去愛華頓

咪換爆炸呀

好緊張呀

1-1

大米個樣就黎俾黑鳩撚到缺氧咁

林伯當年38場踢足都冇抽筋

Ibra 搶條毛
打翼就不了

比rojo完封，除左球罰球

做晒功課未呀你

屌你D球證係咪盲架 咁撚樣推福仔出界都唔吹

但伊巴今場前面hold到波 馬仔又冇態
真係換就換防守球員幫大米

屌你老母

acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

Jones

你唔好聽中文啦
班友都唔係用腦講波

隊長

我一上場就交到功課

返出去啦垃圾0冠隊長

呢度都有假分....

心諗平衡時空？

隊長熱身

顫抖吧 !!

聽英文好過啦

肥西

月巴

唔撚係盲就吹咗2球12碼啦

洛河食到簡尼一棟都無

隊長熱身

朗隊

38秒

打後備好撚勁wo

朗隊換伊巴啦

週中先踢完，仲要作客

月巴熱身

朗隊一出場就屌打啦

換肥西仲乜勁

有冇人覺得今場Rojo真心好波

D換人真係痴線
換黎換去都係輪換班人
一路踢個D就點都唔換

肥西要出黎入返四五粒

換爆炸啦屌

好好玩咩

緊迫緊迫！

MK 呢下 第一腳 其實篤得好撚靚

換朗尼入嚟追和 1: 1

MK差D

肥西係咪剪左頭髮

大米安咁都比人過係咪痴撚線

嚇撚到鳩縮

幾驚大米輸12碼

撐住呀

大米做乜春

大米真係炸彈

入黎比人恥笑 唔該你入返去0冠球隊利記海鮮圍爐啦

咁都foul斯素高？ 擺明佢大隻到撞唔郁

大米放題

卡神仆得好

對面條黑腸勁到

其實呢下 唔應該吹

施素高 冇犯規

( Show Blocked User - 南區謝拉特 )

大米差D輸PK

Darmian

大米安真係好危

大米安真係俾人撚狗咁撚

大米成個on9仔咁

死得未呀大米

屌你老母sissoko都係拳王黎

點解大米同剛剛來果陣差左咁多

搵隊短打閘可能仲好

下半場都唔知踢乜

牙福一出黎SHARP過馬仔好多

做乜有隻0冠狗入左黎？

1月買左閘中堅不用了

簡單波一腳清就好好，之前敢帥要佢打控球真係收得皮

記得頭場motm

快啲換走大米

Mk都拎埋一份

因為佢唔係左閘囉

最後15分鐘

左閘同右閘位差幾遠
打右閘有華西補位

無反應既

福仔要後備先有用

今場好重火藥

普巴你好彩

洛河，一代，拜利
突然好多選擇

普巴咁樣手球唔吹
似係根本個球證就on9

Pogba做乜9

福仔幾下都似樣又勤力

Agger

個球政真係好撚差

手球睇唔到
如果唔係紅

個球證真係亂鳩咁黎, 咁都唔吹妹妹

我仲J緊岩岩MK篤個一腳

福仔次次都係後備出黎特別勁

華西球學界式界外球

福仔出黎作用大過馬仔好多

排球

覺 連宗師都好波左

Yes

話說打兩個35歲 我曼真係霸氣

walker同福仔開始

但係都唔夠Evans 好波

對面打拳都唔係第一日既事

爆炸頭熱身了

爆炸頭

屌見到爆炸

爆炸狗熱身

屌又爆炸熱身

球證咁撚樣吹，搵個市民做都得LA

其實唔係左閘，防守都唔會差成咁啫
好心老豆啦，嬲梳都唔駛同自己鬥氣吖
用BLIND咪得

爆炸俾人BOO

費蘭尼 坐低喇屌你

費蘭尼比人屌爆 笑左, 雖然on9但都唔洗咁啊

好嘢 熱身啦

出嚟啦 ! 廢蘭尼 !!

爆爆又黎

仆街爆炸熱身, 買得1:1

1-1劇本

一見到爆炸就boooo

爆炸熱身了, 大家準備好未

爆炸 咪撚熱身呀屌

屌你唔係又出廢蘭尼呀

又黎爆炸,dllm

屌爆炸又準備

💣💣💣💣💣💣💣💣💣💣

華西射波呀呀呀 !!!!!!!!!!!!!!!

D人嚧爆炸

屌真系爆炸

屌 爆炸你坐番低啦

cada00c06ba1f6d64ee09814520579923a10c931
唔係血台 but 都係英文

坐返埋去喇

爆炸走啦屌你老母

普巴今日d傳波好正

用blind咪一撚樣 對面大黑腸又快

朗隊朗隊來吧

好野, 出廢蘭尼出嚟助攻, 肯定 1:1

血台開咗波可能入唔倒
試下呢條
acestream://a4dbdfa7d87ba4a7f5ff015b2e0f328bf85baf7c

All in 1:1

痴撚線點解可以咁信爆炸

系

今場妹下妹下都打得好

下半場好咗

宇宙大爆炸

係咪仲有件羊熱緊身...換羊啦

爆炸 請你坐返低

如果真係換爆炸九成九會講用佢守雲耶馬

換羊好啦

犘狗又想換爆炸出黎

爆炸狗!! 爆炸狗!!

12碼 12碼

百屌成材

有sub咩

又黎爆炸頭

半氣大米嘅速度都快過滿氣盲

佢位置感同路數都好好多啦
再唔係出返拜利踢中堅，落河左閘吖

hehe

妹巴下場停賽

MOLA

想問好耐，其實哥狗種打法同on92有咩分别

上半場都做咗幾下靚分邊

Mk真係好正

MK好撚勁

Mk原來咁快

如果個罰球入左可能可以拎mom

米希達恩 d 盤球冇得輸

Mk好撚勁

啱啱Rose食左一野...好撚痛

成個世三咁

mk 連爆兩個

守大家都廢 咁blind攻好啲啲係咪應該出盲
利申：迷盲

mk又黎一扭幾

MK呢個時間仲咁爆得

米希又黎一過二

J死人啦

聯賽盃唔係停左啦咩?

mk真係硬爆都爆贏你

MK爆2個

Mk

Mk 爆rose, 呢d mata 係唔會有

MK

mk痴撚線

後鏟都無紅

勁撚到

mk 唔好呀屌

唔出朗隊係咪on9架

mk爆贏rose
痴線

Mk唔好傷

打中下遊就話姐
而家熱刺個個小明咁快
搵落河追住跑好啲

屌唔好傷

唔係傷呀

屌 傷

唔好傷呀mk

熱刺我屌你老母 你搞d咁既野.......

熱狗真係好茅

唔好傷呀

屌唔撚係傷呀

拜利熱身？

熱狗精神輸波打人

keep住個陣 唔好換人算啦 次次一換就gg

傷了⋯

Fit完幾場就傷左

發覺大家已經唔記得左mata bbg

MK無野

屌你老母ROSE

屌岩岩打起又傷

抬走

拖時間咋下話, 唔好傷呀...

盲只要唔打中堅都好過大米打左閳

伊巴有邊場踢唔足

燈夠未

唔好傷please

MK 傷左

仆街 咁撚FIT又傷左

屌 mk

MK拖時間啫

仆街要擔架

shaw & c9衰咩？

食屎啦熱狗屌你老母

放mata去返攻中咪得囉
駛唔駛係咁比較

baileys

唔好傷啊

似收皮

下。。。。。。。。

唔出爆炸頭

倫敦球會專出茅柴

熱狗 茅柴波

Rose斷腳死全家

其實係咪收order拖時間

冇撚傷呀米希仔

屌你老母 死熱狗 含撚啦

我屌你老母咩熱狗 大家和和氣氣咪算囉

但MATA嘅走位同PLAY MAKING都好重要

希望無事啦

熱狗死全家

安全d 換出去好

唔撚係5後防啊

屌你老母Rose

喊出黎，踢得最好果個傷😭

唔撚係阿，屌你老母rose

Mk可以做哂

不過防止咗爆炸上場

屌好撚茅

又要禁平安鐘

打得好又傷 屌你老母 熱狗

你買好大咩 ?

普狗D換人真係完全唔知諗緊D乜

正矛柴屌你老母

茅到閪
最慘係個球証無俾牌
班仆街可以狂推狂鏟

踢起左又傷

可能華西打翼呢

MK為左唔出爆炸，寧願換自己救全家

痴撚線，死熱狗rose

換完bailly 唔好再換爆炸出黎

大傷似係

搞乜鳩

認同

打起左2場又收左皮

😭😭😭😭😭😭😭

mk唔好呀

安全D換走好d

Mk fit完又傷

我屌

擔架... 唔知又抖幾耐

屌你老母 死熱狗

肯定要紅啦屌

😭😭

要擔架，希望只係拉傷

希望唔好傷太耐 岩岩先打起

睇黎好嚴重

成個身壓左落腳跟位

屈左落去

好撚慘，岩岩打起

拗柴

我開始相信真係被逼害

淨係黃都算偷笑啦 過晒咁撚樣踢落去

屌佢老團 rose

dllm rose

熱刺真係好撚狗

熱狗真係垃撚圾，抵你一世比阿妓騎撚住

吊，希望唔係大傷
拗柴好啦

我屌你玫瑰老母臭西

佢老母垃圾熱狗

屌你老母丹尼路斯

真係屌你老母

屌你老母Danny Rose

抬走好誇 睇落都唔係拗得好誇姐

fucking shit. MK 好慘

比人雪完之後打好波 之後再傷出

真係黑撚到呢

rose條撚樣死撚左佢啦

難得mk仔踢到有返些少以前核心既水準，又傷

ROSE 條仆街

五個後衛

應該唔係大傷

baileys 呢下好撚勁

好撚狗閪

B仔踢咩位

希望佢既入球會贏到波

矛到

終於明點解咁多人憎熱狗

打波定打交啊

拜仔係未打左閘

Ali我屌

屌你老母死熱狗

B仔又殺人

唔好傷呀屌

好撚慘 之後又唔知幾耐先有機會
又要睇死廢lin
屌你死熱狗

屌熱狗真係輸波打人

屌你ali

我屌你老母咩熱狗

今年真係好撚黑

Baily

死矛狗

倫敦球會茅到閪

倫敦賤種

熱狗精神 輸波打人

屌你老母咁都無牌仆街死啦球證

作為一個汽車維修員

又黎, 擺明踢重心腳

屌你老母死熱狗 茅撚到

睇落 mk 呢下唔似咁嚴重

屌你死熱狗 球證又唔俾牌

呢腳醫院到唔撚恨

between 呢下踢死腳

ON9 AILI一撚定紅啦呢下 牌都冇

紅啦屌你老母

熱狗真係好狼喎

熱刺真係狗黎，抵你地一世俾人笑

想收卡域克山咁款

屌你老味死熱狗 踢波定踢人

熱狗死全家啦

熱狗好鬼矛

熱刺呢隊西波真伙好素矛

屌你老母成班茅柴

熱狗又茅又輸

垃圾熱幫牙含一世啦

拜利第一下就咁撚癲

球證on9

鬼唔望班死熱狗回程空難/車禍

嘩好似上年殺車仔個場咁

又燈

似咬柴

nonstop 咁踢人

熱狗D 品真係好差😓

普一招又黎

捱住

痴撚線，下下都踢腳

Mata下場又要正選了

之前軌對熱狗個場先誇張

仆街，搞我個卡bb

死熱狗抵撚死你比阿騎住

咁又唔洗咁黑心

真心抵熱撚一世冇冠

好似上年打鳩車仔果場咁

屌你老母艾利幾撚時收山呀

熱刺係咪慣左輸波踢人 ?

熱狗幾撚時俾天收啊

痴撚線一野踢落隻腳到

成隊熱狗開始黎料
打拳啦

牌都無，屌你老母

猁榮基on9

痴撚線，死熱狗

洗唔洗咁毒

比馬撚騎死一世

熱狗正仆街

Mk恩好撚慘 見到咁樣屈到都覺得痛

過分左

黎多次集體食物中毒好了

矛撚到, 仆街呢3分一定要拎到

Mma 咩

呢下真係踢落卡膠死腳度

犯規都剪到9分鐘

幾比幾？

你老味唔收脚 aili

痴9線 走啦屌你

仲記得睇熱狗上年last果場，真係狗西黎

LINK

踢波定踢人呀屌

只少艾利 同路斯要斷腳啦

咁又over左

過分左 [/quote]

踢波唔洗死，踢人要

個別球員

打hehe個頭

Ligament

78日未試過主場贏波

又有d死傻鳩係度

熱刺成隊野踢開狗閪波 真係抵佢地成世做我阿跟尾狗

踢人唔收腳都可以冇牌

希望MK無野

可以剪到冇紅

死哂點輸一世

rojo

左面福加大米好危險

踢波唔洗死，踢人要[/quote]
瞓覺啦ON9仔

一早出隊長...

左路性感後防

頂住呀

福又比人爆過

魔佬第三個換人係咪永遠90+先換

福仔呢下咁黑b既

福仔返去u21 啦

主場成績排第十幾

熱狗真係好撚矛

拉SHIT做乜撚

由太子講真係好幽默

真係幾茅下，小動作又多

暴力足球就是未來

福仔無晒前鋒靈氣同射門慾

我都諗起

瞓覺啦ON9仔[/quote]

on咩鳩，踢人唔洗還架

Mk傷 唔好1:1埋

呢句真

換左又1:1 咪撚換啦

上水啦咩

做乜撚

大米bb今日唔得

球證逼害

華一季

daddy怒屌普巴

福仔同馬仔越踢越沉

Daddy想殺人

熱狗真係唔洗死全家，繼續柒繼續比阿狗笑就得啦

始終福仔同馬仔都係中鋒料

6分鐘

唔得左好耐

戇鳩榮 可唔可以收嗲

犘狗完場剷草啦

福仔nice rose定walker咁樣拎手推都得

黑足90分鐘wo

Walker咁用手推都得

第二次推出屆啦喎

咁樣俾人詠春咁推走咩都冇我都灰啦

咁撚樣雙手推人

屌你walker 推人

福仔今日唔掂

你俾返個位我啦不如

屌你獲加第幾次雙手推人出界都唔吹

差唔多. mk都搞左好耐

踢起左既mk又傷 好撚黑阿今年

福仔角球旗都玩唔掂

屌鳩普巴

馬仔係鬼

Daddy完場大把野講

daddy就黎瀨屎啦，快D完場啦

屌9佢岩啦

作客先啦

下半場功夫足球

Walker唔好踢波去打詠春啦

雙手推都唔撚吹

聽英文啦屌，衰過TVB，又要聽又要屌
唔鍾意英文聽歌都冇咁嬲

屌你真系打拳咩

普巴今日唔差喎

曼狗都係差咁個係呢d時間可以控場既中場大師

哈利狗

希望mk無事

無左mk
曼聯進攻模式會好單調

系你老母

好多高波呀 換爆炸喇喂

我不嬲都係聽過英文。。。。我老豆唔識聽 無計

平安鐘唔該

屌隻馬真係

岩岩先知原來有出

對面哈利今場食曬屎

俾人雙手推出去喎

垃圾狗波熱狗

還左一球手球

哈利今晚有冇起腳

場場對曼聯都係咁

大米比施素哥撞跌幾多次

被rojo完封

今場rojo

rojo完封

不嬲對曼on99 真曼黎

rojo 掂親人都響雞

插水狗

伊巴break dance？

我都費事屌佢

熱狗我屌你老母

聊鳩ebra?

伊巴撚狗咁撚

ROJO又封

On9 人地等過黎我曼邊敢入daddy波

一陣就收你皮

完未丫屌 心臟病

真係打拳一個伊巴搞掂啦 黑帶

咪燈啊你地

仲唔換人啊 daddy仲有個位喎

咁撚漫長既

垃圾rose 拎波 全場屌佢

唔換好過

嚇撚死啊

屌撚死佢

利榮基收皮啦

以為吹 12 碼

幾撚驚比12碼

好撚驚 jones依下

幾驚黑返轉頭

嚇死

爆炸黎

屌呀 又爆炸

碰你老母

出嚟喇 廢蘭尼

以為又12 屌你老母

嚇撚死人咩。。。。

爆炸頭入

shit 換爆炸狗

聖誕樹

好撚勁jones呢一野

抵啦

嘩 屌呀

仆街！

碰到你老母咩痢榮基

宗師

屌 翻入去啦

好彩

掂唔到都話掂到

屌你老母出爆炸

爆炸~~~

痢榮基我屌你老母

bomb!!!

4424 is back

仲有幾十秒,無事掛

痴線利榮基

爆炸你咪撚出腳

困你老母呀 痢榮基 返去講痢啦

30秒加曼聯波安全掛

jones

摩狗: 屌你老母咪撚再陀衰家

唉 gg

R袋？

屌你老味 最後30秒先換爆炸就冇事咩？

「真係中架喎」

出事了

痢榮好撚煩

就出事你睇

完未ar屌

係未又係痢榮基？

爆炸狗5秒就夠,可以幫熱狗搏到12M

痢榮基 返去講痢啦

90+6 96換爆炸

垃圾rose

得番30秒比爆炸

3分已袋理撚得你 終於有得講